您的寬頻數據機發生連線問題

屌

點解成日都係咁，一蚊咗再插返就得，隔一排又唔撚得要重新蚊過，每次last一陣又唔得

想問係上網公司問題定係自己部router問題？定還是係我d devices有問題？因為以前有時會電話得電腦唔得，但呢排就兩樣都唔得，煩撚死，向各位高手可以請教下

push

試咗直插未

PPPoE? 咩台